我唔知今日衝擊有幾多人支持，但我見到大家都肯支援！

佢地終於入咗去，唔好離棄裡面既每一位，即使你唔想闖入立法會，但係外面仍然有好多支援可以做

只要外面一散，佢地就好危險

第一次開Post咁亂，各位手足小心啊

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

今日要保佢地

Silent night, holy night
All is calm, all is bright

係時候打最重要既一場文宣戰